(突發)旺角開左Jollibee

終於衝出中環

咩事坐咁耐

啱啱放監？

出左黎好重新做人喇
唔好再行差踏錯

啱啱放監

坐左幾耐？

正,有個新地方媾賓賓食免費餐

佢地係咪好濫架

請佢地食舊雞就可以扑番獲

北角都裝修緊,就快又多間

真架？唔係嘛
咁就唔好扑啦，有冇病

開左半年

呢間咁既垃圾都開到分店

咪撚戇鳩啦

啲炸雞有黑椒汁好好味

劣食

點解既？
真係架？

賓印放題

你個名

你覺得垃圾, 菲律賓人當係寶.
只可以話香港太多賓賓, 而呢間唔啱香港人口味

呢間野高質過kfc

岩岩放監？

00後？

開咗好耐啦，咪好似發現新大陸先得㗎？！

乜唔係叫祖樂比咩？點解會變左快樂蜂 蝗味濃

old news is so...

JOLIBEE炸雞咁正都話劣

早兩年去越南見到有Jolibee都特登走入去食
無論意粉定炸雞都正過KFC多多聲

完全係賓賓主場

連收銀都係賓賓

北角嗰間裝修完未

俾個負評就叫00後

我親身食過覺得垃圾得唔得呀

最正都係個汁

樓主坐咗好耐
去食過
除咗舊雞其他嘢唔好食

想入去食記得帶護照...

而家旺角有香港人收銀
之前喺中環都係賓賓收銀，跟住我去旺角冇望個收銀然後照用英文叫嘢食 佢覆單嗰陣我望一望先知自己柒咗

炸雞世界級

唔知咁啱定咩 次次去食個著條都好熱
以前係正公司樓下成日食

支那嘢？

樓主比外星人捉左幾耐？

未,等緊,希望有 Palabok賣

不過真係好能貴,淨雞一件17 蚊

開左好耐啦

我懷疑佢個Palabok cut咗，之前喺中環食都唔見餐牌有

溝在幾件賓妹 勁撚正！

點溝

I have big cock

呢個真
但係剩係件雞已經屌打全世界

唔係叫開祖樂比? 幾時變左快樂蜂?

你坐得仲耐